有無人知呢隻係咩蟲?求救...

我成日係房見到 岩岩仲要上埋床 搞到嚟我地盤... 已經唔可以再容忍 有無人知係咩蟲 同埋點清除佢地 係咪曱甴既幼蟲？

衣魚

會令人有bb 㗎

係咩吸引左佢黎？

書

書蟲

我屋企都有，見一隻殺一隻

你養到咁大隻

我屋企好食好住 祖宗十八代係齊到

殺極都仲有...

係咪冇殺傷力？

會唔會咬人

我屋企都好多
屌你越大隻跑得越快

書蟲 ， 得明閒清下廢紙垃圾 抽多d濕

應該丟啲書 但勁驚一拎出嚟 成家係齊到...

冇
唔會 會咬難哂你啲書

大又跑得快 細個啲又淺色 成日比佢走佬 佢地玩曬

Btw google下都有教點殺

屋企都有 好撚煩 依家會拎火槍燒佢地 同佢地鬥快 見到佢地燒到乸埋一舊會好治癒

岩岩google左 搵薯仔引佢地出黎 清佢地...但所有都係治標不治本 我間房係無太陽入到 濕都冇乜辦法搞 唯有抽濕

你屋企啲野比你燒曬未？

咁耐以嚟我啲書蟲仲細過蟻 你要養幾多年先有呢個size？

你個啲應該真係蟻嚟 我個啲最細都成0.5cm

弓 送上一張伸懶腰